［Fight for Virgin]伊斯蘭國「通往天國的護照」曝光，烈士願為處女犧牲

武裝組織「伊斯蘭國（IS）」號稱擁有數萬名軍人，還有大量武器，這些戰士訓練有素，最可怕的是深受伊斯蘭國洗腦，他們相信只要執行自殺任務，死後不但能上天堂，還有「處女」相陪。在這些保證下，伊斯蘭國更發行「通往天堂的護照」取信戰士。而日前敘利亞軍還真的發現這本護照，並將它公諸於世。

據英國《每日郵報》報導，敘利亞軍隊近日在拉卡（Raqqa）一處新收復的地區中，發現這本「通往天堂的護照」，其外皮採用阿拉伯世界常用的綠色，封面印有阿拉伯文、英文，上面寫下「真神唯有阿拉，穆罕默德是神的使者」等字樣。

ID-952936

▲伊斯蘭國發行「通往天國的護照」。

如今發現真的有這本護照的存在，外界認為，這些伊斯蘭國的戰士，守護著伊斯蘭教的原因，應該就是政府給予的保證，所以才會相信進行自殺任務的人，死後不僅「絕不允許」下地獄，還一定會上天堂，並有處女相伴等說法。

處女有價，不過真係難搵

落黎香港炸鳩習近平，你本護照會變金色架